---
layout: post
title: "RC版本"
description: ""
category: 
tags: []
---
{% include JB/setup %}

##RC：(Release　Candidate)
Candidate是候选人的意思，用在软件上就是候选版本。Release是发行、发布的意思。Release.Candidate.就是发行候选版本。和Beta版最大的差别在于Beta阶段会一直加入新的功能，但是到了RC版本，几乎就不会加入新的功能了，而主要着重于除错!
